[吾皇又然]NBA 2017-2018賽季季後賽討論區(112)

james

綠軍係要亂射3分

LBJ LBJ LBJ!!!!

又猗湧

harden 3+1

登登

klay 3 foul

佛祖3犯

klay做乜野
3foul

哈登真係draw foul高手黎啊

球3分咁都計klay打手架咩

3犯
玩完了勇

gorden

未開始睇 已經3犯 乜事

淫kay咁快3犯

112來架

我勇豬
玩具台要暴動啦

咁快foul走klay 贏左

湧玩撚完

應該同上場一樣劇本
第一節lead 第三節被反cup

主場

唉

又燈

唯一隱憂 淫K foul trouble

點都吹鳩你架啦 第一個foul咁都吹

無KT 二姑又傷 防守=0 勇士等輸

今場冇佛光加持啦

eg tucker都起q湧就玩完

curry green 成日鳩傳 睇kd手感

第三節先出啱啱好

Lonely好撚廢 上麥基好過啦屌

咁死撚梗啦

太多手..腳步慢

浪花兄弟係湧今場勝負的關鍵

K湯咁快就3犯

無淫klay 打撚

箭要入決了

KLAY抵啦
抖下先啦

補位都補錯邊，真係好想屌9佢

華文狗嬲撚到

不過打到咁 真係唔太值得入final 上場又係先輸17分
成隊人既集中度 嚴重不足

箭根本冇力打下半場

做乜咁撚多POST

入閪到咩 沒有波叔火災什麼都不是

點睇我嬲 你真係好好笑
唔好咁撚柒啦 亂扣帽子

kd d罰球 上場同今場做乜鳩

如果火箭贏左
我今日唔打J

射撚夠3分未

大你一個月唔打

打緊明星賽

輸板輸到

Tucker都起埋q 點打

bell 兩球處理得好差 應該怯撚晒場

球球wide open

呢個陣唔應該出 Livingston

冇計啦

廢cur又隱型 接波立即傳波

柒箭起曬Q
呢場好睇了

火災慢慢打啦
6人輪換咁打法好快收皮

點解唔撚出young

條友預左大賽都鳩縮

呢個112來架

g持我箭掃爆湧狗
利申：箭迷

撐

NICK YOUNG比HARDEN爆死都似

kt 第3節先出 又無左二姑 大家差唔多